何妖發爛咋

唔講咁多 我自慰先
希望我自慰完佢去自首

何妖大總統

屌你